屌佢老味，明明都分咗手成三四個月 點解仲會發夢見到佢㗎

又唔係話發夢咩分手完復合又盛，
只不過係好平常嘅夢，大家好似冇分過手咁拍拖行街睇戲食飯瞓覺扑嘢，

明明已經好似唔再鍾意佢，唔再諗住同返佢喺埋一齊，
但一醒返發現所有都係假果下，真係好撚空虛
我就撚黎痴線啊
係咪我以為自己放低左其實仲未啊

頹到有女埋身都唔識食

工都唔想返

Serious

分左接近兩年 一樣會時不時夢見佢

慘

唔知ex有無發夢見到我呢

Ask ask her

how to ask...

9up，唔好攪人啦

自己一個頹咪算

好掛住佢

唉屌我都係分咗三個月 前晚發夢見到佢

抵撚死

DLLM

一直都原地踏步